大家老婆中意channel定hermes

C 正
H負

鍾意香奈兒多過愛馬仕

我果個好中意h

都唔同LEVEL CHANEL 正常儲下錢都買到
HERMES 有錢你都未必排到

邊條Channel? 叱吒903?

每個人style唔同 好難講

真心fun

串錯字

而家chanel 熱門款都好難買

YSL

點都係兩個世界

Youtube Channel睇開好青年荼毒室

Hermes屌打其他brand啦 都唔同level

我果個前排買左個mini lindy
以為好易買

唯一支持香奈兒

Hermes

Hermes啲款好核突喎

Lindy kelly 系列ok

Dior

老婆唔好名牌野

抵錫

Prada

X2

但係啲袋係會升值，完全唔明

Dior 正

原來Hermes而家出咗啲平款，唔怪得多咗人討論

慳唔少

咩款算平

呢個真 個陣買個全新6xk 而家二手都70k😂

Hermes完全唔同層次

hermes 啦 chanel 差一條街

愈來愈多負評
早知掉轉

但我覺得黑色魚子醬classic款真係好靚

公屋=C，私樓=H

見過公屋妹都constance

香港🇭🇰冇窮人

老婆最近好鍾意 Loewe 省返唔少

6萬幾一個細袋嗰啲款

呢個真

代購買仲平過香港專門店唔少

Loewe好似比較fashion啲

即係我老婆果d

香港買左兩個呀 都唔傷

Mini puzzle ho qq

巴打都係愛妻號
本身都係專門店買 跟住有朋友介紹間黃店又平d 就開始係果到買下

水貨店熱賣款有機會有，其他就真係要搵代購

呢兩個牌子嘅設計好唔同。
h就簡約斯文啲，c就感覺上fashionable 啲，長式多啲變化

Chanel貴過Lv

Hermes層次高太多，Chanel無比較空間

唔中意hermes只係因為買唔起

Hermes可遇不可求

檔次都唔同，Hermes 配貨再買袋，夠買架新車

我睇開豬文 & friends

Hermes皇者

可能我有眼不識泰山
Hermes真心啲款幾核突 佢啲young款真係 啲色成日有種想扮young咁
Chanel啲款長青得嚟又fit後生女至老人家顧客群
利申有Hermes無Chanel

屌佢地乜brand 都鍾意架啦

你買番channel未得囉

Dior先正

豬文& teams 呀屌

係喎
記錯

Hermes 都係有錢都買到， 但係要預多一倍價錢配貨 上年連埋配貨用左十幾萬出左個MK2

我叫佢儲私己自己比錢買

早排個女出世,問老婆想要咩push gift
佢話Hermes 個Kelly好靚 , 佢同我都以為去就有得買
第一次理解咩叫配貨,排隊,同埋第一次配貨淨係可以買內縫
最後去左買Chanel, 所以你呢題2個選擇都唔同Level

CCTVB 愛支家，日日講 Channel 洗腦

exac7ly

有錢咪鍾意Hermes

法國好多女人用Hermes袋但連牌子名都唔識讀

絲 鐘意Hermes

買呢啲唔係單單為買到件product, 入shop experience 都值錢

錢

屋企教落 個Birkin一定要當佢係普通袋咁用 鏡住鏡住咁冇啲氣質同埋一定要襯衫

依定越嚟越多後生女用Chanel 但係冇個有氣質
個ex 着U hoodie熱褲加個袋 九唔搭八咁

利申我揀Chanel

Hermes真係難買好多 要配貨配到SA滿意先放個袋比你
Chanel肯等都會有機會買到

Picotin咪平，多左好多mk妹用

加條老翻絲巾

艾粒lv

sagami

我老婆最近都鐘意dior，慳超多

1個constance 夠買4，5個dior

如果下下都hermes真係嘔血

泰利

我睇ARM CHANNEL
老婆中意睇LOCKER

chanel都明顯會睇唔起hermes以外嘅brand

btw殘體

Channel, LV, Prada, Gucci, Loewe都有幾個款變咗公廁袋，一街都係

而家CC d質地越嚟越差

只有H d皮先靚

佢地好似差一級

買返嚟擺吓都好吖

答案係西瓜

Goyard呢？

平
啲mk妹咁有錢嘅...

依家chanel行年輕路線 啲細袋仔最受歡迎但walk in都唔會買到排隊亦都唔會有
H都係走高貴氣質路線 有啲閱歷同埋氣質既女人用好正👍👍想配袋買傢具同埋有鑽手鐲就易

我覺得唔值錢
頭幾次陪老婆入名店都好大壓力

每人審美都唔同嘅 當入門咁買囉

未必真

我女人所有hermes都代購到買
唔想配貨

其實chanel d 袋仔係勁得意

唔明

當Dior celine都賣到兩萬幾三萬
D人咪走去買個飯盒袋

同Grade

老牌，原則上同LV同級，但唔興

Prada 同YSL 點會低級過Gucci

咩野係配貨？專門店買？

要塔d豬頭骨先賣俾你，好似買撈咁

望下有幾多個品牌係LVMH旗下
就覺得鄙視黎都弱智

咁仆街？有冇試過向總公司投訴？

冇錯 所以而家好多都出面揾人買

咁品牌係唔同嘅，利益係LVMH啫，都係收購返嚟

公司policy

Nano個價ok ?
Ho mini ho cute cute
想買黎做小禮物

Hermes冇理由搞臭自己個朵
應該係個sales同你講係公司policy啫？
我淨係知十年前LV係限人買袋，冇理由Hermes要搞到cheap過LV

係幾有特色嘅

B／K 炒價成10萬起，真係唔敢出面搵人買，一陣買左d超A返黎 門市買起碼D豬頭骨都有d用，不過H d衫設計真係唔掂，好娘，買唔落手。只有家品先好少少

代購唔驚買到假野？

你用家評家，唔需要用代號，睇得好辛苦

我果間本身朋友介紹 又次次有單比。同埋見佢多客

買h家品

唔係傢俬，我意思家居擺設， 傢俬真係買唔起

有單又真係好好多

H牌一個字講晒，煩
分真假？冇咭冇no.
得個壓印
唔係專家真係唔識分
亦因為咁，要賣返出去好難私人放售
因為冇人識分，同埋銀碼又大
賣都係賣去二手舖，就一定壓價壓到你on9

老婆買左好多chanel（都賣返好多出去）
宜家開始玩H牌配貨
都冇佢咁好氣

幾十萬張sofa

Chanel都升唔少丫

係 見佢間鋪咁耐仲存在
日日咁多人買野
如果賣假野應該一早摺左

其實而家嗰邊都多咗好多買手，識到班買手就有得搞
賣假野呃人做唔長

以前LV真係有超A連專家都分唔出真定假

有牌子，又唔算天價
出面啲Sofa閒閒地貴少少都幾萬蚊張啦

講開Sofa，如果買到36”以上，極力推薦Natuzzi，超級舒服

Hermes下面加Chanel
Chanel下面係Celine Dior LV YSL
再下面Prada
GUCCI落去

自己上網search下先啦
hermes要配貨係出晒名

想問下喺歐洲係咪咁？

呢個真

冇錯
不過果邊本身個價平d

乜而家咁搞法
十年前我去過，最多同你講要訂一個月先有貨

我去英國買都係咁
好彩識人係香港做
我都有配貨廢事佢難做
買個袋再配一堆本身冇意思買嘅嘢洗咗差唔多廿皮
仲要已經算好少好入門級

賣返出去有賺嘅
成日係咁推陳出新

跟佢去行chanel去到悶
下下買返黎就供奉之後擺幾個月又話個款舊左要換新
好多佢都唔捨得開黎用，買嗰下又話好靚好靚，但係又唔捨得用
過幾個月就拎去賣
係咁換換換，得個換字
但係佢又從來唔肉緊曾經好鍾意嘅款同色賣左就好難買得返（好似我d 高達咁）

去H配下貨起碼d野有新意同埋佢賣唔到出去要用

我全身最貴都係個二千幾蚊bv 銀包
女人一個袋閒閒地幾萬
女人錢易賺

認真問點解啲手袋會升值嘅

仲有化妝品

而家個個飛唔到 個個留係香港買丫 所以而家香港都好難買

買果d facial package一買就幾萬

因為成日加價

當你行入chanel / hermes
是L彈拎起一樣野講緊2-3000
我已經覺得男人淨係打機玩玩具玩電腦真係好平嘅玩意

我上打砌條女打爆config都唔夠買隻細size手袋
mini買到嘅

因為會加價
因為會有一班後起嘅女人見到一個殘殘地嘅二手chanel都會拎幾千甚至一萬去買

呢個真我都想玩錶 但d rolex又係炒價
香港人太富有

Birkin / Kelly H最熱門個2款袋，亦都係最難買個2款 男人角度睇都係袋一個，又唔係平，最仆街係要估估下睇sales心情賣唔賣俾你，走去買其他牌子無咁嬲

Kelly都還好
Constance唔識欣賞

Hermes用料係靚過其他牌子嘅，手工都好好
有錢我都會揀Hermes

唔識人嘅話 個sales直頭覺得你阻住佢做生意
想買？ so what 呢度全部人都想買
個個幫我爭住奶閪/含都係想買Birkin Kelly
跟住情況就好似bet嘢咁
熟客A配貨配50萬 B配得40萬
咁就俾A啦咁

估唔到而家玩到咁
Sales就不嬲串開，因為佢根本唔缺客

原來係咁
女人錢真係易賺

佢啲料真係好靚 我以前一開頭做嘢個celine袋啲料差天共地
三買年前買個Hermes 日日用都冇問題

但係唔知呢幾年啲款做乜 啲色又騎呢怪
可能下一個都係買返Chanel算 始終黑色我鐘意

覺得kelly同birkin好顯老
constance都唔係話好靚不過起碼個款後生d
不過去到我買得起嘅歲數就應該唔同諗法
反正佢都唔係target我呢d年紀

後生女用mini lindy🤟🏻